聖誕節 禮物 男朋友

就黎聖誕節啦 男朋友想要啲咩禮物呀?

你個閪

想左自己俾佢未

送左自己俾佢未

男人係未除咗閪就無其他嘢想要?

咁同一個閪想要幾多次?

訂咗PlayStation Classic，唔知佢鍾唔鍾意

兩乳

女人想要嗱

女人想要咩

想要閪，但sorry唔係你戈個

女人想要錢男人想要閪

有冇人答到點解男人咁鍾意閪？

正如好似電線嗰啲插蘇咁
正常都係插蘇去搵插座
你見過有插座去搵插蘇未？

.

sorry for 9up

btw 其實來來去去都係銀包之類嗰啲
或者整啲有心機啲 自己整條頸巾咁